---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-01-18
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "25 – 28 Januari 2012, Medan – Pelatihan Jurnalistik “Menulis untuk Kesederajatan” (I)" (Penulis - Redaksi) 

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/25-%E2%80%93-28-januari-2012-medan-%E2%80%93-pelatihan-jurnalistik-%E2%80%9Cmenulis-untuk-kesederajatan-i/)
